1. Расширение должно работать на любых конфигурациях.
2. Платформа не ниже 8.3.17
3. По возможности не использовать объектные таблицы в расширении
4. Подходящим вариантом выглядит использование системного хранилища настроек
5. Хранение значений привязок и ключей выполнить в одной таблице
